죄송합니다! 잘못했습니다!
가 가! 일없어. 가!
사장님 한번만~ 한번만 봐주세요~ 저 여기 아님 갈 데도 없어요~
시끄러! 벌써 몇 번째야 이게?
다시는 실수 안 할께요~ 네?
아이고 손님. 이거 정말 죄송합니다. 얘가 오늘 처음이라..
정말 죄송합니다.
세탁비 드리고 세차까지 싹 해드릴 테니까 화 푸시고..
됐습니다.
아우 아닙니다. 차에 기름도 다 튀었고..아 뭐하고 섰어! 빨리 세차안내 해드려!
에? 예!
오라이~ 오라이~ 그대로 들어오세요 그대로~
어어~
왜 지가 저길 들어가! 야!
